［推介］PEW調查 7成美國人支持喺人權問題上 不惜犧牲經濟都要對中國強硬

華爾街班撚屌唔肯
完

共和黨選民63%vs民主黨選民36%

侵侵政綱就係脫勾

美國人為人權自由企得最硬
幫香港幫到得罪晒共匪

痴呆登話新彊種族滅絕係different norms
唔係人權問題可以繼續做生意

pushh

All Talk no action sounds good never gonna happen

然後俾美國佬自己踢落台